港台：12港人案其中8人分批移交本港 押到天水圍警署

「12港人案」其中8人去年底被深圳法院判監7個月，扣減羈押日數後完成服刑，今日分批由深圳遣返香港。

早上約10時，部分當事人由内地執法機關移交本港警方後，在警方電單車開路下，乘坐幾輛7人車經深圳灣口岸入境，在10時半前押到天水圍警署，警方國家安全處高級警司李桂華亦在場。

觸犯內地偷越邊境罪的8名人士，分別是鄭子豪、嚴文謙、張銘裕、張俊富、黃偉然、李子賢、李宇軒和郭子麟；部分當事人的家屬和律師會到警署了解情況。

辛苦啦

終於放監

香港又要再坐

放你個頭，香港呢邊安既罪名仲重，坐得仲甘

起碼個人無事返到黎香港黎緊又要唔知面對幾多條控罪